政府一日重有辣招，樓價一日都唔會跌

二手辣招已經冰結哂二手供應
一手價錢由發展商主導 下下新高

辣招未解，跟本顯示政府冇決心解決樓價問題
首置，貨櫃屋只是綽頭野卜

最清醒係你啦

試把 樓宇供應想像成災難飢荒
災民急需食物，而政府把食物不但囤積居奇，仲連同其他大商家合謀控制供應，不停加價，咁都唔係趁火打劫？
而家就係囤貨既貨倉度拎少少去塞你班人把口
個根本原因根本冇解決。
而家根本就係要加大居屋私樓的供應

我當辣招取消，樓價會爆升
升多2年必爆泡沫

但而家咁樣
冇10年都唔爆

等死好過啦
等佢跌喎